我願意用所有藍波撚嘅命

去換取莎夏條命

摸

換